［老豆搵仔］千其唔好打佢老豆老母屋企電話

狗名：張曉楓 Cheung Hiu Fung
狗隊編號：8608
老豆搵仔編號：#A368
電話號碼： 96990525 / 26796126
地址：父母住上水天平邨天喜樓2922室，佢依家住粉嶺聯和墟逸峯5座31B
身分證：Z857327(2)
email:jackfung88@hotmail.com
生日日期: 1987/05/25
車牌：VB168
逸峯車位：R2045
伴侶：未同前妻離婚已經搞大左個大陸妹個肚，正式離婚個陣大陸妹個仔已經出世，未有大陸老婆資料）
父：張炳昌（曾梅千禧小學校工，人稱昌叔）
母：文麗荷 （曾梅千禧小學part time 校工）
姊妹：張曉彤
中學：粉嶺禮賢會中學
大學：當然係毅進仔
Facebook：Jack Cheung
老豆 Facebook : P C Cheung
（老婆介紹入去，曾梅同李志達都出糧俾佢）
老母 Facebook : Lai Ho Man
(自稱曾梅鄧校長係佢契女，日日帶飯俾校長，搣橙送入囗，學校話哂事，成日恰新校工，無人服佢, 鄧校長都係深藍！禁止教職員撐反送中！）
姊妹 Facebook: Iris Cheung
(男女關係極亂，仲食埋自己朋友條仔，而家條仔就係自己fd以前條仔，叫吖坤！其中一個奶共嗅閪！加入埋惠東同鄉會～）
威水史：
新界南
刷鞋仔 專打犯
屈D細佬藏毒
成日話想D示威者死撚哂佢
要打撚7出黎遊行D人
佢前妻知道佢啲犯法嘢
良心頂唔順 一早同佢離咗婚

人渣

811

既然比人搞分化，咁我地都可以暫時放低勇武幾日，全力起哂佢地底，跟下佢地，認下身邊有咩人，再從佢地身邊人落手，比番啲白色恐怖佢地

都話架啦
娶得蚑那閪都係人渣